[文宣組] 藍絲共產黨屈我地收錢，可以點反擊

以下訊息在c9 界廣傳

有位在百佳任經理的老弟对我說:由七月份开始,有些年輕的主任,人工每月19,000,离職.原來被黎智英集團招聘,每天3,000元,付到十月份.負責每次暴動号召大專學生,溝通,联系工作.前線衝擊者每日1,300.行走助势者每日300.黎智英上次去美国見了索羅斯,由他的基金会出面,出錢资助这次革命.務必令解放軍出動並開槍射殺暴徒.则中港股市必定大跌,他們可報当年未能如泰國一樣地搞垮香港金融市場的一箭之仇.

有錢做良心既事 點解唔做呀？

一日300？

無收

其實國內說有美國或境外勢力給錢組織屬於完全的反智言論。

參加遊行的人，保守估計就算按照警方壓真實數字的猜測，也起碼有二十四萬到三十五萬。

如果一個人給一千塊，這個人數單次遊行就要花兩億千萬到三億五千萬港幣，需要三千多萬與約四千五百萬美元，也即是兩億一千多萬人民幣到約三億一千萬人民幣。

如果按照國內流傳的說法一天1800到3000之間，那一次遊行的費用最起碼就超過了四億三千萬港幣到六億三千萬港幣。

這麼大一筆錢，幾十萬人，你要派起碼幾千到上萬人日夜不停的派錢，才有可能在一星期之內處理完畢，更沒法組織和安排。

香港政府的關愛共享計劃申請四千元，符合資格人數極限的有二百八十萬香港人，實際申請的只會更少，政府審核資格完立刻就可以打錢進去，負責審核的政府人員日以繼夜有幾千人好幾個專責團隊，審核完畢只需要打錢進去就行，還不用現場給，就這樣從一月末到今天，還有幾十萬人沒搞定。

所以你說上街那一百萬到一百幾十萬人，怎麼給錢？用手給？銀行賬戶打錢幾十萬次操作記錄，不說中資銀行能不能發現，就算是普通的轉賬也累死了，別搞得一個個都跟沒去過銀行一樣不行麼。

同時，這麼大的一筆錢，任何一個銀行都可以追查到記錄，如果是現金派發，山一樣多的錢又該怎麼運輸和儲存？

中資銀行在香港本地有很大的儲蓄比例，如果真的是境外勢力派錢讓人去，直接從中國銀行上凍結賬戶就行，但結果就是根本沒有也做不到，因為壓根就沒人是為了那點破錢上街，一整天三十多度上百萬人，沒吃沒喝還要走十幾個小時？？

拜託，香港本地最低工資34.5，一天隨便做點什麼都有五百多港幣，最低的麥當勞時薪40到55，都能賺到六百多到八百多，不比上街輕鬆？稍微一個像樣的工作都可以到時薪65到85，很多還是95左右，做十幾個小時都一千多到一千五，還可能是空調房裡待著還能玩手機，誰上街賺這弱智的錢？

寫那篇文章的外宣怕不是不瞭解香港本地的物價與工資水平才能這麼弱智。

Reddit/Saraba1st

冷處理

其實派現金贖罪劵已經系。。。

是但啦，六月吹到依家
咪話返啲狗有收安家費，無謂同佢地嘈

系你老母

真，幫緊你地消耗美國錢

反屈佢地唔出黎係收左錢

巧牙
駁吾到禾就甘😂

中共同港共高官們全家外國藉，示威者收錢既話，佢地直情俾錢外國駛，另外佢地係外國藉，最無資格對香港政治說3道4既係佢地

好難説服到，因為藍色真係收錢先去做野。

咁好揾的話，點解佢唔揾埋一份，係咪佢廢

嘅然咁好搵，你做乜唔去

「祖國咁有錢，點解唔出一倍錢叫啲示威者返屋企？反正佢地為錢之嘛～收完錢肯定無晒示威同罷工啦！」

今日先聽到有d廢老講，屌，好撚嬲

人人都知收錢, 但就無人知係係邊派

一日三百
重低手過乞衣

我派一萬，去前線食催淚彈警棍，同埋比人告暴動
有無人去

每年維穏費過萬億
佢地就真係收錢做野

理撚得佢10幾億人10幾億句你句句反擊咩

拋返個問題比佢
咁你地係咪收左共產黨D錢

美國果頭先指責完係中國內政 又點外國勢力